viagogo買演唱會票有無伏

要額外比手續費/運輸費
我懷疑唔知係咪伏
會唔會比左錢冇飛, 唔敢買
不過城市售票網/ 琴行又售罄
咁我就更懷疑, 既然售罄點解viagogo又有飛
有冇人試過viagogo可以話我知

試過用黎買外國波飛

比完錢 ..佢直接寄比我到酒店

等我check in收